Moisa wallitsuse kaibusse päle sai Dawit Köps ette kutsutu et temma omma tütre ilma lubbata ülle sädusse Tolama walda tenistuste olli andno.
Dawit Köpsi kontrahti põhja päle sai moistu ning warsti käsk anto omma tüttär Jula Tolama wallast taggasi tuwwa ja Dawit Köps sai siis selle üllemeliku teo eest trahwis 12 tundis törma panto.
